Als ik minder teken, zal ik lezen meer; als ik de muziek opzeg, neem ik tapijt mee.
En als voor objecten van belang, voorwerpen voor de aandoeningen, die in werkelijkheid het is groot punt van minderwaardigheid, het gebrek daaraan is echt het grote kwaad om te voorkomen dat ik niet wil trouwen, ik zal er heel goed aan toe zijn, met alle kinderen van een zuster waar ik zoveel van hou, om om te geven.
Er zal genoeg zijn van hen, naar alle waarschijnlijkheid, om elk soort gevoel dat te leveren een aflopend leven kan nodig hebben.
Er zal genoeg zijn voor elke hoop en elke angst; en hoewel mijn gehechtheid aan niemand hetzelfde kan zijn als die van een ouder, het past beter bij mijn comfortidee dan bij wat warmer en blinder is.
Mijn neven en nichten!
- Ik zal vaak een nichtje bij me hebben. "
"Ken je de nicht van Miss Bates?
Dat wil zeggen, ik weet dat je haar moet hebben gezien honderd keer - maar bent u bekend? "
Oh!
Ja; we moeten altijd op de hoogte zijn wanneer ze komt Highbury.
